據報英國政府正投資到科技新創公司

世界各國都以不同方式來大力投資到科技產業，金融時報獲悉英國政府更會透過成立新基金「Future Fund: Breakthrough」，會特別針對科技新創公司投資，金額會達 3.75 億英鎊。如此的做法，相信能協助英國科企的發展。據消息人士透露，每項投資都將以千萬英鎊計，並由私募基金協助配對，而大型科企的投資佔比就會相對少。

預計英國政府會在 3 月 3 日的財政預算案上公表更多詳情，相信也會引起外界的不少關注，因為這算是拿著納稅人的錢去投資，那資金配對的方向又是否能公平對待？而且投資新創科企都涉及相對高的風險，人們又是否接受呢？當然，英國也能藉此防止自家新創技術被外來資金搶走，這也是未來基金的一個用途。

英國

香港人可以為英國作出貢獻

我諗緊點樣可以用創新科技炒樓 (AI / 大數據分析樓市)

再問英國政府注資

就係唔賣畀支共
6G
1nm
發電
機械

香港都有創科局，拎幾百億funding，但唔知研究到D咩咁把炮

有 最重要咪就安心出殯程式

同埋地鐵嘟一嘟

新年大抽獎 (死ser)

安心出行

強制先有人下載

但我眼見, 都無人掃

呢輪出街食飯，個個都係填飛仔，好似入左馬會咁
真心冇乜見人scan